我係眾志長期支持者，請大家不要因小事割席

其實Jeffery已經係Ig同facebook出左道歉聲明，都知錯，有錯咪改，大家都係後生仔，大家都有犯錯，以後係咪一定要犯親錯就割席？咁既話，我地同路人應該好小

Jeffery份人好做得野，好多國際線都係佢打，叫黃之鋒割席既人有無諗過，無左佢之後邊個打華盛頓條線？無左佢之後．低學歷又唔識英文既某d連燈仔又可唔可以做到咁多野?

我都係眾志支持者，今次既事我都覺得好遺憾，但實際上睇番CNN MSNBC既民調，Trump係黎緊既election都就快輸 落後Biden成十個百份比 其實Jeffery無講錯到 Trump係處理BLM事件上真係不力 又撐足racist既police officer 黎緊十一月大選都好有可能會輸 Jeffery錯就錯在錯誤代表香港人 但我問下你地 except香港眾志之外 仲有咩組織係代表到香港抗爭者? 唔通係熱狗 國屍? 再者 佢係insta上都係屌熱狗 我又唔覺屌熱狗有咩問題

總而然之，希望各位原諒眾志 大家都係後生仔 大家都係抗爭新丁 錯就梗係有 但最緊要改 再加上Jeffery打左國際線咁耐無功都有勞 唔好因為咁小事割席分化 中哂熱狗既計

光復香港，時代革命。香港獨立，唯一出路！

梁繼平 同 許穎婷點睇？

屌你老母臭閪 覆錯你隻食屎狗
我係和理非，我地先係遊行既多數，點解勇武派有權決定遊行方向？

拉

唔怪得知你係中箭粉絲
家陣唔係話佢屌唔屌熱狗 係佢將所有野屈落熱狗到就合理化左自己做既野
如果無左佢唔得 第時洗唔洗叫番聲佢國師做開國功神?

叫佢國師好過叫陳云國屍啦

樓主係假膠，唔係真正眾志支持者，起底就知，拉！

Push

Pull

有咩唔岩？

又講唔出有咩唔岩

又係佢地自己話唔買邊
依家是但搵啲借口就話買dem無問題
好心收下把口啦
都停停地追擊
又要拎返出黎講

你嘅動機，旨在分化同引起罵戰。單單睇一句：「低學歷又唔識英文既某d連燈仔又可唔可以做到咁多野?」就知，再起埋你底，分化方法都係一式一樣，唔使多講啦！

衝出黎幫倒忙，明顯唔係咩野眾志支持者

睇數據 睇乾貨

點睇都係biden嬴啦
侵侵點有嬴面 又covid又blm
仲要係racist

hey, are you 智障？

我話某d
明顯唔係指所有人 只係講左少數人有問題
咁都叫分化?

Yes, 樓主分化嘅手法每次都一樣，一起底就知！

明明傲卓軒先係錯嗰個 但gphone道歉個態度仲好過佢
另外眾志為左死攬就spin到只係連登仔私怨咁
又講到成個眾志比人割 明明大家只係針對傲

please shut up if you don't know english

are you 智障?

他只是個孩子呀.gif

首先，佢個乜鳩道歉真係得啖笑
其次，咩叫好多國際線都係佢打？其他打國際線既手足唔係人？大把人係dc做緊野喎
第三，侵既民調高低同依家買dem係無關係，如果民調高低係決定買邊一邊，咁一開始又講乜柒兩黨支持？又屌肥佬黎？
第四，原來依家國際線大台係眾志，得眾志代表到香港抗爭者？
第五，熱狗幾ON9都好，係國際舞台私怨上腦批鬥熱狗原來都無問題？

最後，希望你係反串唔係真心眾志FANS
唔係真係倒米ON9仔黎

咁傲做得咁多野都叫無功有勞
唔通一個錯就踢左佢?
你地因為人地錯一次就唔叫割席?

手足咪覆佢

我係和理非，我地先係遊行既多數，點解勇武派有權決定遊行方向？

唔好理樓主隻食屎狗

我係和理非，我地先係遊行既多數，點解勇武派有權決定遊行方向？

和理非有咩問題?

咁又點，係邊個話總統唔係最重要，兩黨議員嘅支持同樣重要係邊個講

黃之鋒講嗰bipartisam support係包括參眾兩院啊，無端端屌鳩共和黨代表總統候選人做乜

仲打左咁多字添
原來我先係ON9

原來樓主係一路喺Twitter上對國際線大台虎視眈眈嘅

人地係私人ig屌熱狗 本身就無諗比你睇
係有人好似跟蹤狂咁追佢ig者

你係撚和理非咩 柒頭

Sorry原來樓主假膠嚟，退返出去先

講唔嬴人就拉人做假膠
十足熱狗味

依家咁多熱狗上連燈?

佢個舊名仲要串堂主戴帽
以我印象中 成日屌堂主應該得熱狗 / 青山派

熱狗話人熱狗

熱狗話人熱狗 真係好野

推

pull

國師又中

陳雲：高舉美國國旗！ 私怨撚：收皮啦有撚用咩